有冇咩藥物過量服用就會有生命危險？

平常人又易買既
做緊project 講關於呢類型既topic

春藥

其實全部都會有

Panadol
一日多過8粒已經可以liver failure

樓主唔係打算啪藥死丫fa

口
唔得喎佢話

All things are poison, and nothing is without poison, the dosage alone makes it so a thing is not a poison.

呢個係conclusion

自己睇致死量，醒少少ok

有咩藥服食過量係唔會死？

任何野都有半數致死量

飲得多水都中水毒啦

The dose makes the poison

要講藥真係講唔晒
常見咪心臟血壓藥 糖尿藥 止痛藥呢啲
Overdose一樣死

所以你地班夜場on9咪飲咁多

你食夠100粒我唔信你唔死

insulin
有老人家既多數有

問下鄧欣怡

早兩個月先有個呀嬸同屋企人嘈完啪咗幾十粒panadol自殺搞到肝衰竭, 最後個仔上報乞咗個肝返嚟

飲水飲6 L 都死啦 唔洗買藥

食Panadol 好難死架，又痛！搵笨！

一氧化二氫

呢條片講毒幾有趣

過量就會
所有事都係
就算依家唔洗還 下世還

佢食 Panadol? 朱古力下話?